
// Creo los arrays con el numero, pregunta, respuestas correctas y opciones.
let questionsHard = [
    {
    numb: 1,
    question: "Comó se llama el gato sin pelo de Rachel?",
    answer: "Mrs. Whiskerson",
    options: [
        "Mrs. Softskinson",
        "Mrs. Whiskerson",
        "Mrs. Hairless Cat",
        "Mrs. Incomplete Cat"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Cuántas hermanas tiene Joey?",
    answer: "7 hermanas",
    options: [
      "9 hermanas",
      "7 hermanas",
      "5 hermanas",
      "11 hermanas"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Cómo se llaman los cuadros de Phoebe?",
    answer: "Gladys y Glynnis",
    options: [
      "Gladys y Rebecca",
      "Rebecca y Glynnis",
      "Elizabeth y Rebecca",
      "Gladys y Glynnis"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "La guia de TV llega a nombre de?",
    answer: "Chanandeler Bong",
    options: [
        "Chandeler Bong",
        "Chanandeler Bong",
        "Joshep Tripianni",
        "Joseph Trubbiane"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "En la maquina de bronceado, Ross tenía que contar hasta:",
    answer: "5 segundos",
    options: [
        "3 Mississippis",
        "10 segundos",
        "5 segundos",
        "5 Mississippis"
    ]
  },
    {
    numb: 6,
    question: "Quién NO asistió a la boda de Ross y Emily?",
    answer: "Phoebe",
    options: [
        "Joey",
        "Chandler",
        "Rachel",
        "Phoebe"
    ]
  },
    {
    numb: 7,
    question: "Monica?",
    answer: "correcta",
    options: [
        "Mrs. Softskinson",
        "Mrs. Whiskerson",
        "Mrs. Hairless Cat",
        "Mrs. Incomplete Cat"
    ]
  },
    {
      numb: 8,
      question: "Joey compra una enciclopedia de:",
      answer: "La letra V",
      options: [
        "La letra V",
        "La letra G",
        "La letra C",
        "La letra B"
    ]
  },
    {
    numb: 9,
    question: "Pregunta?",
    answer: "D",
    options: [
        "A",
        "B",
        "C",
        "D"
    ]
  },
    {
    numb: 10,
    question: "De qué trabajaba Chandler que no le gustaba?",
    answer: "Análisis estadístico y reconfiguración de datos",
    options: [
      "Análisis estadístico y modificación de datos avanzados",
      "Ingreso de datos estadísticos y evaluación del comportamiento del avance",
      "Análisis estadístico y reconfiguración de datos",
      "Seguimos sin saberlo..."
    ]
  },
];